(非支那) [I/A/PC]『V4:跨界戰』韓國MMORPG超大作(2) 陰公1001無人開POST

官網:
FB:

事前登錄緊,前排見個個搵驚玩,琴日巴哈見到依隻好似OK,有無人會衝?

暫時聚腳地 米2

開服開始玩，暫時玩法:

每日必做:
1.討伐地區
2. 同伴採集 練藥水用材料
3. 打區域BOSS
4. 打齊夢幻縫隙
5. 訓較就開住機掛藥水材料。

賺金幣:
聽人講刷惡魔的嘆息，不過我未試過。

集思廣益，有無其他更有效嘅玩法?

終於見到交易所有紫裝賣 不過賣成4000紅石

夢幻連低戰力區都要打埋? 經驗好似仲少過打街場
同埋掛機刷怪唔係好過掛藥水材料咩?

我掛機時間比較耐，怕身上唔夠藥水，所以索性掛素材。
如果有時間補藥水，的確掛刷怪比較好。

夢幻縫隙，除咗騎士的後悔I，其他我都打齊。

有時間就刷 夢幻會跌埋靈魂石肥同券 係唔缺金幣既情況下 靈魂石肥好缺

買左紫騎課左208米二

公會收幾多戰？

連登公會好似收3萬5

而家日日刷紫裝，公會d人成日出

打咩出？

毀滅火山，紫王，藍王同綠怪都會出，普通個火山就要紫王同藍王，過戰力果班一日出到幾件，不過交易所都係唔夠貨，刷到一件就幾千寶石

惡魔嘆息前日刷左60粒，而家見到先打唔會特登去打

我地收緊3萬樓上

而家交易所 惡魔嘆息泛濫

刷開王就順手會出 有能力刷王既話其實唔會缺錢

現在先去米二玩係咪好笨。。。

終於唔係貧窮線下 個刻印升下都好貴

想問下刷怪物調查有冇d有效率嘅方法?
而家我係每一隻怪咁去調查，第3個圖鑑開始d怪跌得1粒，刷得好慢
同埋藍怪點儲出得勁少，又冇得set定點刷

你去咩SER都係後入架啦 無FD一齊玩就去米2巴打公會玩先啦

無 人手刷 或者慢慢靠每個禮拜會出首領討伐俾你做 逐隻去殺

升滿5塊60LV就算暫時畢業 雖然仲要開效果 但加既戰力少返 優先度可以放返低

盡量刷啦，基本上唔可能刷晒，都係升level升戰力行先，藍怪就等討伐首領果陣先刷，除左最後地圖藍怪會出好野，前面果埋都係垃圾黎

其實下午個陣我見1001 都考慮想開
但我未試過開接POST 所以最後選擇左等

我升到第5版魔石 終於79000戰
我合左兩次靈魂石上紫都爆左
乜機率真係咁低咩

超灰 上到紫就過8萬戰 打野都輕鬆d..
又要掛多兩日先夠肥升紫石

我合左3次先成功一次

合一次用既料勁多
爆左兩次啦

好彩嘅我係頭一次爆，之後成功一次，感覺成功率好似得5成左右，巴打你幾lv?

我今日60左之後 一野解主線升到63..
唔知夠唔夠力打晒拎紫手套

我一粒紫都未有 感覺唔到升到會加幾多戰力

大約3千左右，巴打你玩咩ser?

睇到我好激動..
伊1呀

即係比30lv藍多左成1800戰力

差唔多啦，不過最易升係刻石，而家金幣又平，紫裝就都係好難收，今晚再去掛下刷唔刷到紫裝先

我條氣好唔順... 諗緊買唔買靈魂石個禮包去衝石想買埋藍色同伴個包
我叫做好彩開箱中左紫武器

靈魂石個禮包好伏，好多都係中綠石果粒，唔好晒錢買，巴打開咩箱，商城果d?, 今日我公會有人中左紫斗篷

係 個企鵝裝備禮包中左騎士把劍
咁岩我又係玩騎

咁我唔買個禮包啦 慢慢打料合算
紫斗都中到
我打少女3打到就黎夠料升第3次紫石
再爆我接受唔到

我都係第一次見到有人中紫斗

巴打好好運啦，我玩法師，但我個se冇咩r紫裝賣

49lv 得24xxx戰係咪好低
本身玩鎗手，跟fd轉服玩騎士而家有d後悔，刷野怪效率好低
想開返鎗手or法師但淨係得坐騎同召喚獸共通，又要刷過哂d碎片，好麻煩

伊1都係啦
得戰士同斧最齊紫裝賣
其他紫裝都搶住賣 我把野其實都值錢 但用到尾算
而家我個ser前面堆人都15萬戰
好似都有2定3個有金騎

我覺得咩職都冇分別 你唔夠戰玩法師都一樣效率低...
騎輸出都好高 成日見打王排頭5

企鵝抽嘅放唔放到上交易所賣?

可以呀 我衝魔力4 用左我十幾本書

勁可愛
到左50lv
卡主線任 前去捕捉加里克
2萬戰力打唔贏

正呀，今晚又去掛下小怪，睇下有冇紫裝出

係啵 你打唔打得贏晒主線？？

啱啱創完角課左兩個10抽包中紫騎

我昨日先升到60lv炸，而家85000戰力，打到第3章，聽公會d人講直接用500水就過到，聽日先試下

點解可以咁高戰
我49lv 244xx
差11lv真係差咁遠咩

有有先魔石刻印，第5個我淨係放4塊白色魔石都加左6千，仲有調查同靈魂石

有冇升

我有紫騎紫武都冇你咁高戰 可能我升唔到紫靈魂石...
我試下打到某個位唔夠打就買500水過先

其實最關鍵係石刻，第5個加得好多

韓遊之中佢都算垃圾
當初都係因為好奇誇平台先入坑
點撚知掛機GAME黎
仲要見到戰力同支那嗰D垃圾手遊有咩分別?
裝又要課乜都課唔係咁啊
無課堅持到4萬戰力開始頂唔住
乜都缺又賺唔到錢
刷怪無錢先離鳩奇
買水整水又要錢
刻印去到第4粒下下萬萬聲升一級
想要紫裝乖乖地同我拎信用卡
唔好同我講有得整你自己計下數先挖幾鳩耐材料
唉好撚失望囉

都係 我只係升到18lv

巴打而家夜晚掛邊?我掛緊寂靜瀑布，刷下小怪睇下出唔出到紫法杖

太食水啦.. 我訓教掛沙漠...
掛你個到起身就死左

而家金幣咁易賺唔驚喎，是但出到件榮譽，團結，信懶都百幾寶石

我今日掛住打主線 唔夠時間解討伐..
得番1個鐘... 好多都未解... 蝕晒
我個面好似冇咩人買藍裝

我都係，火山果度好多都未討伐，仲有次元果邊

完全一樣... 打到60lv後超多討伐唔記得打
唯有4點重置個時記得打番

冇錯，又唔想用寶石去完成

要用都用係火山最後幾關... 不過都係好浪費石.. 遲早升爆 早慢問題...
好想中紫寵

我紫騎同紫寵都有，不過我課好少，抽唔中都正常

好似平均一日可以合到一粒紫 如果成功既話... 我準備又合靈魂石

最後合唔合到，主線難過到呢，要係咁飲水，我有6個同伴採集，d水都係每日岩岩夠用

最後終於合到
我見到交易所有人放紫甲3000石
買唔買好我見主線會送手 簽到送鞋

今朝我都合到多粒，3000石都ok嘅

我就係見一堆3500石 而家3000石有 好似幾吸引

你地好課好多?
3000石好貴

其實只要打快d後面既圖
3000石就好易儲

同伴真係好難合 儲左幾次白
3隻白合埋都係變白

我課左300蚊炸，身上都有4千幾石，打怪賣裝，有時交易所有d on9平放野咪買完再放都賺到錢，而家刷紫裝，刷到一件都幾千，隻game賺寶石唔算難

我而家得6隻綠色炸，有d人中紫伙伴果埋真爽

所以先諗緊買唔買紫甲 買左刷裝再輕鬆左

我都係 藍都冇隻 同伴加戰力都幾多下
紫伴真係睇運 連課長都未必有...

米二公會會長

我課到戰力三萬

申請左可以加公會嗎？ 會繼續課

ID 千両劍

紫伙好似未有得比錢抽，係上次送果幾張野先有機抽到

買啦，最衰呢隻game每個ser都唔算多人玩，搞到個交易所都廢廢地，如果好似之前隻RO手遊咁可以炒裝就發

打區域boss啲人講3s 2b 1p 2t係咩意思?

嘩 屌
我次次打 1 2 3王都排到頭5 有時頭3
幾次第二都係得綠魔石 但第一同第三拎藍

我個ser通常會打 1 1 2
即係1頻1王 第2個點
如果 1 1 2 5
即係剩5血

邊個禮包抵囡買

抵買

隻game其實幾pc online feel,好似而家我出左街，用手機一開就會掛唔到機，所以我都有幾日無打王

我見班課長已經打緊潘登個類既紫.. 布蘭已經唔係佢地用

第5名出左件藍

買208果隻1200+1200鑽再買晒4個23蚊抽騎同寵禮包，自己買藍裝玩抵d，208個新手禮包唔抵玩啦

多就幾多人玩 只不過過左頭幾日唔多人做水魚抽裝備姐 壕得起都去賭抽寵合金龍啦

差啲買咗藍裝

係咪隨機架

所以裝而家要靠掛機

果個頭一兩日買就ok,而家交易所d榮耀裝都係10寶石件，買寶石實際好多

好似話頭10都有機藍
但我次次都冇

我果ser d人好似窮d,最高戰力都係150000萬

15萬

米1 最高13萬

買完四個 後悔

藍都抽唔中?

我本身用緊信賴＋7甲..
我衝到＋8發覺戰力已經高過＋5紫甲
紫裝優勢係咪裝兩粒石.. +7榮譽都勁過佢
又唔會敢衝＋6

係非洲之手正常發揮

買左邊個包

寵 騎十抽

希望合到藍... Btw 點解唔買首抽號

我都好後悔冇買

想問下盧納特拉同次元移動有咩用?

其實你地打咩出紫裝嫁?
話係後面出，可唔可以講得具體D

盧納有分唔同服，透過次元開放就可以去其他服，自己服就開24小時

唔知你係咪指我地公會

公會名 「連登～光復香港」 你有興趣就申請，會長會批的

個同伴搞到我好想課......

火山個關

我抽過n次都係白變白
得7隻綠
如果你課 建議你直接課藍色同伴果個包了
我就冇課 3百幾蚊唔捨得住

係咪指6-10萬戰力要求
火山地圖度的精英怪有紫裝出?

係
火山同次元最後個區都有紫出
打討伐惡魔都會出
但出果個永遠都唔係我

一樣情況，但我得4隻綠

但係諗到課完仲要抽就縮手課唔落....

掛時空火山 掛到把劍士副武
咁就8000石

有興趣可先pm INFINITI

但起碼有隻藍保底 都會加戰力

你玩咩game都咁歐
我掛到灰 榮譽都冇條
頭先用3000石買左件甲

thanks !! 已申

新丁啱啱開始玩, 有冇公會可以入?

ID 嘆息的夜鶯

咩ser

我都幾黑
刻印90％成功我都成日失敗

去人地服有咩特別作用? 會唔會俾其他服嘅人殺?

去其他服就係殺人

想問下零課嘅話 平時賣野賺埋賺埋個幾百粒紅寶石拎黎做乜好 係咪穩穩陣陣買隻藍戒指玩下算
而家53呢先3萬戰 騎仲係綠 寵琴日先有隻藍色用下

米2 44籮莉 19000戰 有冇公會收留呀玩第二日

想問下升裝+6up 已經有機會會爆裝 有無得安全啲

新手45lv 覺得玩到好迷惘
好多野都唔知有咩用 鐵匠術加工術

依家都係刷下怪物調查算

咩職？
咁岩打中果件係搶手職業
不過依家紫裝都開始量產緊

其實打紫王同藍王係咪會易出d ,定係同普通怪機率一樣?

+6個人感覺有8成機會上到，鐵匠同加工升會加戰力同可以自己做紫裝，不過紫裝d料要藍伙先採集到，你個lv沖戰力先

「跨界戰」應該就係指服對服

呢家戰力23xxx 做主線任都幾吃力
已經係咁叫人討伐狩獵拎啲裝去開發潛力
另外想問下點先有靈魂石 比我食曬

槍手一唔自動出技就好似傻仔咁 好難玩

我地暫滿，不過可以先PM會長 INFINITI

大家係咪多數米2

靈魂石靠掛地圖同合成都有，但戰力主要來源係個刻印

要勤力做曬地圖啲討伐任 拎碎片升

收到 thanks巴打

騎呀 見到3000石直接買黎升戰力算
已經有紫武
主線又送紫手 所以先買

靈魂石刷夢幻會有好多，我有時得閒都有刷下騎2

刻印去到第5個真係加好多

次元我見要收紅寶石啊
就冇玩了

我留左25個討伐惡魔未做，等多一兩日10萬戰力就去刷下，睇下有冇紫裝出

呢個POST上黎吹水就好多米2

呢幾日hot time雙金幣搞到我長掛機 唔捨得打主線

我遲玩去左卡3 好孤獨

去返自己果服嘅次元就唔洗石，你一入去睇果個係第1個服嘅次元入口，隔離仲有其他入口

今日刷完！ 見到米利亞幻影 佢係咪好低機率出 想再見都無

刷半個鐘惡魔嘆息多過排成日機嘅收入，而家日日開水去掛高戰力地區

我幾日前係少女2見過一次，果陣唔夠佢打，之後就未見過佢

今日好彩側邊有人一齊打 如果唔係應該會打到瀕死
btw 隻野特別白同光 好似撞鬼咁

4版尾已經一萬一下，5版後面肯定又貴又要博機率

騎2我尋日唔夠時間刷
而家好似d時間都唔夠做晒d任 如果自己一個... 因為又唔夠同伴
一去就去成7-10個鐘

我係伊1都好孤獨 好多台灣youtuber玩

我都留左好多未做
你掛機仲有時間解討伐？

騎2留返無HT平日刷 呢兩日全日HT掛高戰地圖同盧納有so

再解埋啲討伐任 一日真係無咁多個鐘玩

成個伊服都課長天下

米服 5個服都差唔多實力

卡服唔知

好處係班課長已經唔會同你爭王打 佢地打次元王

掛高戰真係唔洗訓 2個鐘醒一次咁
我都掛4萬戰算 而家盡量打晒討伐任

lm

我公會15萬戰力講，好似1下要10萬金幣，仲要成功率好低

呢排home ofiice,不過而家排緊玩呢隻game都睇少左美股，收入大減

升滿都漫漫長路

到時真係可以長掛 討伐任解黎都唔夠錢升

我解晒高戰討伐 而家要去掛低戰同人搶怪了

之前未有咁易出惡魔嘆息就掛唔洗飲水嘅地方，而家就掛自己戰力1萬至2萬嘅地方

火山同次元火山都解左?，我岩岩先返到屋企，而家先解，解完又到夢幻同主線今晚又要搞到2點

紫王易好多

3000算抵啦

你掛機會唔會set打埋細王.. 我只set打普通怪

係呀 由今朝開始掛.. 一陣就到夢幻

會黎搶其他服既次元王：（

升滿有新野

每塊版 突破

加能力

20萬一下

有機失敗

咁要瘋狂儲錢好快唔夠洗

會呀，有晚掛完次元沙漠多左10粒惡魔嘆息

火山我都唔知點算，要組隊打先得

想問下有咩方法可以揾多啲錢
刻印一次用9000蚊

我個服依家一粒賣8石
我掃好多

買或者刷惡魔的嘆息

巴打玩咩職業

騎

米5

騎好似好屈，我玩法師，要去低lv地方先爽

打王幾高傷
Pvp未試

我下次醒目了 我冇set.. 我每日打得1-2粒

係好高傷下...

我自己打 就唔到時間 同你同ser就好啦遲左入黎連登睇

巴打係打晒全部定係打d自己戰力內嘅地方?

我打晒全部慘了 依兩日都冇set咩怪都打 我升魔石開始唔夠錢

早知玩劍士 好似慳水好多
槍好燒錢買水

買或者去刷惡魔嘆息囉，而家少左好多人打

正常game係講，騎士應該係坦，但呢隻game 好似冇分坦唔坦

如果我得49k戰力 一陣應該去打邊隻區boss? 越級挑戰會唔會被秒?

要自己搵定係有固定位出？

要自己搵，可以試下次元火山果d博下出紫裝

爆seed唔記得點隻王 跟手比課長後追
冇左第一 so9sad

次元要點玩?
我而家50級重係得3萬戰力

次元經驗同出裝會高好多，但因為係跨服，所以有時會有另一個服嘅人去殺人

勁，巴打而家幾多戰力?

87000咋

都升得好快啦，我個ser件法師衫要6000石

好貴
隻3王比我打到全身綠啦 仲唔出藍比我

岩岩去次元沙漠，路過都有3隻小王，咁就賺左30萬，而家路過見到先打

玩咩ser好？

我打緊次元3王 好痛

42LV 15000戰 點升戰

而家先打緊夢幻，仲有好多討伐未做，主線又未做，今晚開自動玩主線算

最有效率就係靈魂石同刻印

次元王第10名都係出垃圾

巴打係咪好高攻?

連登仔好似多數在米2

我唔知呀 關唔關騎士事

試過打次元巴坤拎第一
d獎唔差 一個企鵝幣 藍稀有魔石 再加4百幣左右

嗚呀
抽企鵝抽到紫色暗黑馬呀
超開心
換一換馬，加5000幾戰力，而且攻速超快
好感動

咁確實好多幣 我都開左好多換防同飾既幣 不過中晒榮耀姐
第一必有藍 但我次次都第二中綠
試過我第二中綠 排第三同第五中藍

可以追戰力了

我都係開親垃圾

btw我個服好似未試過打boss出紫裝
你果邊點

我而家入左狂亂度打，打算打左D小怪的調整先
有冇咩好建議?

班課長幾個15萬戰打5王好似出過
我去過5王 唔洗5分鐘死左

我覺得先升到60lv先再搞

摸幾下走埋一邊食花生啦

你打唔打到5王依隻我真係唔得
行埋一邊都扣血 佢出勁多小怪

不過未夠戰 我打黎都冇意思
冇頭15肯定得白色.. 我4王而家打到頭15先打 未齊綠...

你要我全程企係到硬食唔得
打幾分鐘要走埋一邊回血

依隻野都係過十萬戰先去打算

想問區域boss 係分ser 定分頻道 想試下打最垃圾嗰隻 反正一堆人一齊打

都係 死左又煩 成日要搵條廢老恢復

每個ser每個頻都有

依隻game肝唔肝?

我見啲人係咁報位組隊 跟唔到

要飛黎飛去...

主線終於過左第3章，仲有2章，巴打打到邊?

我尋晚已經第4章呀 好似真係要帶500水
我仲掛緊夢幻...

明白
唔該晒師兄先

而家好想有多d討伐伙伴

係 完全打唔切 我有d都放棄左唔打住
我連少女3 都只打到1個任

下次要組隊打

我冇fd一齊team

我而家果個係台灣公會，想轉香港公會

課左個企鵝包 5抽裝備中紫主武

你地咁快...我仲組隊掛緊少女2咋

召喚neymerjj...
主線第4章王都食左我勁多5000$ 500血水食窮我 究竟幾多戰先去解主線好
差4同5章.. 但感覺隻王好難打...

唔肝

但會上癮

日日訓得4小時....

肝咩呀 反正都清唔完咁既

巴打 解晒主線未 我卡住左唔夠打

少女3我最後淨係打紅點怪，刷左9本古書，2支紫水同2本藍技能書

home office 緊都唔夠時間玩，遲下點算

我都打左好多古書呀 但冇裝衝了
藍技能書咩職都岩用？

一本劍士，一本騎士，都係d多人玩嘅職業一本放緊1500寶石，放到就fatfat

我未夠65lv.. 見冇接任 冇衝入去打

我頭先去左我個ser睇
古書40石冇人買.. 技能書冇交易紀錄

我都未夠65架，左邊同右邊就最多出到藍技能書，我3邊都掃晒，原本諗住打古書去賣儲石等買紫裝，點知出書，呢兩本係我個ser值800至1000石，不過我見交易所得我放，就叫高d, 之前送果3張少女補充券都未用，聽日用晒就有2個半鍾可以係入面刷

我個ser d野等別貴，我放10本每本63蚊，而家已經賣左6本

不過其實一樣 我個面量產紫裝
所以賣既野相對平...
我打晒d任就係到掛機冇入去搵王
自己一個夠唔夠打？少3成10萬戰

終於明了 解晒任都要順手衝入去睇下有冇王

巴打解晒主線?

槍手支副武係我果邊賣緊15000寶石

未啦 差2章 好難打

我依4-5日 日日都係打紅王
少女2 3 打哂3.5個鐘
打到2百幾本古書
一本賣70石左右
賺到肥肥

其實技能書易唔易出

好難出
仲難過紫水

我個面古書冇咩人要咁 40石

掛盧納會唔會出賣10萬個粒野
我尋晚掛普通地圖 掛7萬幾戰 1粒都唔出
但出左榮譽野.. 我諗住賣左佢換石
用石買個粒野算.. 個身得番60萬

有邊個解晒主線

今朝去左次元火山刷藍王，刷到好多藍裝同惡魔嘆息

我個面清得好快 未輪到我
睇黎我要用石買嘆息..
我個面5石一粒

我好似9萬幾戰先解哂主線
臨尾幾隻王冇記錯打到佢淨番1/5 就得
都係狂食水打
狂跑等技能cd完再打
不過都死左好多次

係咪食5000$隻水好貴

係
為左隻紫手冇計啦

解主線打果一次 買30支係身緊急情況食 唔夠血咪拉開隻王兜下圈慢慢等cd食水 果陣主線我都係6萬幾7萬靠食水拓荒過

而家金幣易賺就無咩所謂

巴打6，7萬都過到

想入坑，今晚down黎玩下先
見到法師好靚

果陣拓荒第一梯隊係得咁上下戰 連水錢都要慳住駛 而家當然唔駛啦

女角都靚槍手幾型

但隻game洗唔洗話要成日肝？

唔得閒去掛auto 得閒既可以忙到仆街 刷王打寶打大交打世王 睇你個人本身肝唔肝 你要肝大把野你肝 你要hea既你話隻驚辣殺全部auto掛機都得

好唔該巴打

巴打而家戰力幾多

痴線佬 我今晚過黎米2會下巴打你

早知我都玩米2啦，而家我係米4，個公會好少香港人

我反而唔夠錢 唔知點解 要用石買嘆息了

好 帶30支5000$水
係咪跟手全身都高級cd水
我解晒討伐今晚再試下解多次

想問.....d 抽裝抽pet抽騎.....機率高唔高....而家唔夠金幣...orz....

係 帶紫水加藍水粉水 粉水緊急用 開王果陣你用低級水食先 到半血左右再換高級都得 慳水做法係咁

好撚低 唔夠金幣唔好去掂金幣抽 到你可以自己刷藍王刷嘆息先抽返

你掛有小王會出嘅地方啦

好彩之前新手送果20支未用

之前儲左2千支藍水，玩第6章已經差唔多燒晒

而家d嘆息咁平 應該唔會慳住
咁帶成身紫水加粉水今晚過左佢算
想要隻紫手

會課少少既話直接買嘆息啦 慳黎做咩 快d搞掂主線去刷討伐搞刻印上10萬戰以上刷王刷下好過

而家都夠搞討伐既.. 10萬戰個d場就派同伴 其他都夠打 我而家9萬戰
係錢唔夠 唯有買嘆息買水衝過主線
4同5章大概有幾多隻王

4章....好似4定5隻....BTW. ....騎士 ...用CD 水...都上到5章....
51LV ....
而家維架咩????

Sor.. 係6章4節

我都係9萬幾戰，打緊第4章最尾果part，打到懷疑人生

點難法 有冇死過... 我仲係4章頭

萬6戰 打主線 都死 可以點

咁大件事?
我係第4章中間，但我得4萬戰咋喎

第4章好似有幾隻王，不過我食紫水就過到，唔太難，不過可能我攻低，打過d小怪搞好耐

打主線都死真係幾大件事
新手其實課左208個新手包就順利好多

第5章開始難

我課左1200+1200 果個買黎抽 20馬 +20裝
23蚊果個買晒
都唔係好升到戰力

下.....9萬戰推唔到主線???
騎士 2萬戰力入沙漠...打緊5章啦WO ...

應該係講緊6章5節

食左幾多紫水 等我預備下錢今晚衝

遲d你就知，第6章真係好難

幾lv先有得刷紫裝？

500蚊果支紫水係咁燒，起碼幾百支，第4節最尾果part我都燒左10支5000蚊水先過到，而家去到第5節，就快到終點

去火山同次元火車刷藍王同紫王，應該要9萬戰左右

咁其實10支粉水唔算多 我有次打5王食左80支

我見到有人打白怪都中紫

得5萬幾戰

我而家57卡等升得好慢，所有任都解哂，60先可以接火山討伐

機會好低，今胡我刷左十幾隻次元火山王，出左一埋藍裝都執到800寶石，不過轉頭沖裝就輸返晒

我見巴哈D人講
戰力，10等3000、20等8000、40等20000、50等30000、55等40000
但我就黎20等都係得3000
其實係咪我做漏D咩?
裝備跟主線比我既黎用,魔石印刻,怪物調查都加左
裝備強化沒用過

唔洗咁介意前萬戰力，巴打有冇課金?如果有石係身去交易所買藍裝再強化到+6或者+7，靈魂石要升，刻印都要升，戰力好快會加

剛剛開始玩,想玩多陣先諗課唔課
唔該哂~

課就唔好課個208新手禮包，不過有得選擇嘅話買個紫騎嘅帳號會輕鬆好多

如果我有800石應該會買晒嘆息 好缺錢
你就好 你個面咁少人打王
我個面好少見到 一陣就比人打晒

去次元沙漠6萬戰區果度刷，我個ser好少人打呢d

應該個個ser都大把人打 只係你勤唔勤力搵 我果邊個全頻無時無刻都彈有人係xxxx刷到藍裝

伊1 d課長唔洗訓 咩時間都見到佢地清場
而家仲嘈交 打王個時2 3 個公會互片開紅

今晚試下再搵 次元火山d王真係好難搵

好正常 米ser 0300 0500 都仲有人刷緊

要朝早或者深夜先少人

但米ser應該唔會同ser互片吧
而家伊1同ser都互片

睇彩數 其實好多隻 有唔少暗位d人懶得行去 但要掃哂一轉係幾攰 要講勤力

但沙漠果d淨係出惡魔嘆息，打次元火山出到榮譽，信賴，團結都賣到d錢

但藍王係咪都出到紫裝?

我都打左堆榮譽槍手 法師裝
80石都賣唔出

一樣有 你開地圖望隻怪既掉落資訊 全部有得睇

米2 之前內戰

平定左了

專心打外服

米5最勁

好撚勁

而家我個面內戰緊

伊2？

伊2 神威個服麻

好似亂葬崗太臭串 俾成個伊服圍？

伊1呀 有ric個班...
仲有胡力威

伊服1245 都好亂

得3服 個個聽大爺支笛 團結

伊服勁過米服好多

你地打到次元4王未

昨日拓荒 打唔贏

伊服好撚多大課長

未 如果打到應該會寫壓制

好on9
伊1都成日見到金騎

米3 好似冇咩風波，係之前食花生有人發皮氣比人殺，有D人笑佢話想和平就番去玩戀愛盒子

新手負重唔夠點搞 拎唔到任務獎勵

米4果邊好和平

事實係咁 打得mmo有pvp既驚你去次元掛機就預左有風險被人殺 無論係自己ser定人地ser都總有d無聊人專殺掛機仔

升到14lv 就可以扔D野去倉庫，再係信件拎番D任務獎勵。
我個陣又係亂開箱搞到成身水
唔好賣水，水好珍貴

合金龍都仲要運氣加持

我有時睇伊1個ric直播
10萬台都仲未合到

呢句真....水好珍貴

米4/5個個 6萬台 合左金龍金寵

伊3 30萬台 金龍

米2 50萬台 金龍

運氣好重要

米2 53LV 4萬戰力有無公會可入

終於完成第6章，仲要用一本書就中MAX

想問.....沖裝...就++ 者...
咁仲有果2格....有乜用架?

邊兩格?

整定勁多藥水

附魔 同特化..

係咪鐵甲龍外觀咋

水貨龍好柒 我寧願騎紫獅鷟 如果有

附魔姐係我貼幅圖果個，要用古書去刷，低級裝唔好亂用住，特化就武器可能合特性石，有時d白裝會有附加屬性，遇到呢d裝要去拆返粒石出黎

難唔難打呀今晚到我了

紫騎依隻最型

應該唔係 都係頭5個班

有錢買水就唔難打，不過用好多時間

買紫水OK 既
最驚要用勁多粉水

粉水我用左15支，如果控制得好，其實10支都夠

抽個d買2x蚊就算啦
你推主線到有藍裝，強化下佢先，安定起碼+5
再整埋靈魂石，可以差好遠

上左靈魂石可以點除番落黎?

咁都唔係用好多錢 今晚打埋4王諗住衝主線

有個位禁 「-」 用錢就除到

巴打過第6章幾多戰

9萬4炸，冇紫騎同紫寵

無紫騎紫寵都推到9萬4 真心勁

有無巴打玩緊卡3

我而家9萬2.... 但我有紫騎

蟻速玩緊, 槍手法師米迪亞SER2
試過打港獨台獨係CHAT會河蟹

你入靈魂石度，選左裝之後靈魂石右上有個「-」
點佢就OK，比GAME錢了事

岩岩打左1個鍾少女3刷左15本古書，咁就賺左900寶石，仲有3張加時券今晚先用，不過頭先都多人搶怪

我個面d物價低到唔想刷
我個面都量產紫裝 2500石開始有

我等緊紫裝量產緊，我個ser紫裝好貴

其實條數一樣 你賣既野都好貴

最慘係法師紫裝交易所得手套一件

我個面有半套

米2點解好似咩都無得賣咁..

一係少課長 一係太多課長 比佢地買晒

已經好多紫裝 米2頭2-3日係加埋5件都無咁多個職 而家多左人狂刷藍王紫王已經量產唔少 但米2係少課長去10抽裝備

米4而家加埋得8件，仲要有4件係手套

咁米2都假假地成十件既...

咁辛苦儲夠5000個幣10＋1抽出d咁既野比我 幾時先有紫寵

我其實仲見到有課長係大頻抽緊

每日抽10萬金幣果個算

我打主線啦 帶500支紫 50支粉

應該2個鍾左右搞掂

清緊 食紫水好安全

如果仲搵緊公會 可以入「連登～光復香港」

PM會長 INFINITI

解完主線係咪個個都66lv頭
我見每升1lv 解任個%又少左

係呀，你解完未

6. 5. 2 now
咁都幾蝕 早解早享受咁
我之前64lv個時仲係咁掛黎升lv

都係架

我63 64個時見hottime
係咁掛lv 先知原來升左lv
主線任會少左exp

咁佢派500萬經俾你 63升64要1000萬=50% 64上65要2000萬咪得返25% (舉例)

巴打我黎火山殺下人先

終於解晒主線用左150支紫水
唔洗用粉水 仲買左100支

有冇人買過成長支援禮包?
佢寫買一次就有效30天 但一個月可以買2次
咁如果我買晒2次 係咪30天內有雙倍效果?

唔夠打

巴打咁紅既

你地係唔係好憎5葉草？

係 今日次元2王 好似互搶

有冇人知盧納特拉掛幾耐先會轉區? 琴晚掛掛下自己轉左

呢隻嘢唔課生唔生存到

黑沙都仲可以
呢隻一定唔得

大家記得入tg group吹水呀

可以 你要有時間肝
我公會有個10萬戰0課
但1日玩18個鍾

可以輕課生存 但真0課你預好辛苦

第一次一齊打王 但係旁邊條友吸到紫甲

打紫王?

藍咋 仲要6萬幾戰個d地方

我刷左幾十隻藍王，都未出過裝，等多一陣再去刷先

我係少3咩王都刷晒 都係得書
連紫水都冇...睇完你尋晚打既野 比左好多希望我

收左皮了？

用emu 會唔會被鎖？
我試過用官方，但係好快就彈game..

新手想點電話掛機個慳電mode 燒唔燒電

我公會有個士豪用左6至7萬台幣抽把紫太刀，最後抽左埋其他裝

我個面有呀 16000石
我發覺真係解唔切討伐
火山個d你會唔會team人
但team好煩 要mon實 平時我都放置play掛討

用50鑽解啦

D石比我玩晒

少3好多人搶紅怪，不過岩岩又打到法師技能書，2日出3本藍書

刺激我我企死一個位打隻綠雀 次次都出書only

試下呢條link

好地地開咩group

終於買到紫法武，5000石買左，又要刷王再儲石

肝衝到戰力？

係咪加埋有運氣咋？

是咪重課驚?

咩驚都係重課驚 但打大交一樣可以圍死課長 最重要係識合作走位

我而家好多件裝都衝到魔力4 去唔到max...
尋晚打左十幾本書 全部爆晒 賣晒佢都有幾百石

紫裝好似易沖d，我把紫武一本書就魔魔力4，紫手一本書就max, 不過我覺得有魔力4都夠

我就係3件紫裝都魔力4
差1都差好多戰 但我衝極都爆
打左3日書爆晒

想問....你地講既魔力4..即係點解???

官方係咪偷偷改左，今日少3難出書左喎

裝備工坊果度有賦予魔力，可以加強戰力，有5個等級去刷

想問.....把藍武d 技係垃圾....照沖 定留返係到等紫武????

邊隻藍武先，如果係榮耀呢把垃圾就算，要睇你個ser紫裝易唔易買，我過邊就好難買

想呢隻game 0 課

零課唔難，我都係課左3百蚊，而家都有9萬8戰力

我都叫打到8本.. 但一晚爆晒

昨日晏就1個鍾都刷到15本，去到昨日夜晚用劵去打1個鍾得返4本同1本法師技書，岩岩打左15分鐘，刷左15隻紅怪都係出一本

運氣用晒

而家用緊佢送果把咩 盟約藍劍 值唔值得沖魔力??

呢把好垃圾，用呢把應該好難捱到沙漠果度

人在5章5

4升5都加幾百戰
唉 衝左接近25本

有無手足米4，好寂寞

我係米4呀，巴打玩咩職

斧頭妹，好少人玩

我玩法師

好難升lv呀屌佢
我55lv就做哂主線，60lv先開到火山

去次元打怪，如果沖lv就要食水打勁怪先多經

仲有支線任都多經

米4 騎士

我見全部0.01嘅

而加係，一隻怪十萬經得0.00x

高級靈魂石點先有？

因為你太高lv先做，做沙漠支線最後果幾個，應該有10%up經

自己合

how:?

仆街
打咗成個星期次元都未60lv想死

你粒可普通石升到10lv去靈魂成長果度就合度

係咪掛d太低lv怪?

已經掛次元沙漠了
不過差10%就60lv由佢啦

SORRY...想問....石你地用開都係加攻加爆傷果D 石???

d石冇得擇架，佢限死個d石裝係邊度

即係2粒同款10lv 合做高級？我宜家係普通升到20 佢要高級嗰款先可以再升

唔洗，用1lv就得

巴打我又見到 掛係到做野睇睇下就見到 !
佢又係同一個位出, 唔知係唔係固定咗

依隻game 無課會唔會好難玩

你地打區王 除左第一 有冇出過藍魔石
我成日頭5 就係拎唔到第一 次次出綠

認真
前面唔會，但後面有少少，課返一百兩百會順好多

一般升LV唔係打外面好D咩
次元危險D喎 又可能比人打

無課玩得勁每日都要玩好耐先得

我未試過拎第一，巴打戰力10萬未

差500 10萬.. 岩岩衝到隻＋6耳環...
我都拎唔到第一啦 但係我會入到頭5
我試過幾次第二第三 但下面係有人拎藍魔石

我都差5百，已經唔想打討伐啦，不過隻耳環係榮譽耳環?

我都想 榮譽衝到＋3咋 其他爆晒
＋6榮耀咋
之前用＋4 不過都一野＋600戰力

我升刻印仲要82％都成日失敗 cls

不過而家開始好難升戰力

新手想問下
依家43lv解到4-5
戰力14500但解任打既怪18400
燒水燒得幾勁
應該轉打其他定繼續解主線燒到50lv先
btw米2公會仲有無位?

嘩正
又送多set新手禮物
可以燒水了

科有無建議科咩

今日又打多40本書
又賺2千4石
咁玩法真係唔洗課金

技能書都好易出，打左3日少女3，出左4本藍書，自己用一本，3本賣晒又晒2千4，再加古書同打王，呢3日一共賺左1萬寶石

我儲緊D技書冇賣 拎黎開收集道具

今日買左件紫裝，所以要變賣家當

我地公會聽日應該升級 你有興趣可申請

可以PM定會長INFINITI （連登～光復香港）

升爆晒成身max啦？
我都打左好多 比我衝爆晒

咁打法好快賺番

大部份max / 4階

我就係卡住係4階

巴打成身紫裝未?

爭劍盾
早幾日手多比我點爆左
用番藍先

睇下咩部份啦
有d唔洗咁執著要max

我得2件紫裝，個ser交易所好少，我諗緊買唔買紫鞋好，家等佢送果對

鞋2千幾就買啦
月尾先拎到有排等

我紫劍紫手紫甲都4階
想max

隻鞋賣3千，今日我公會個土豪買左交易所槍手紫武，用左16800寶石

紫武max加攻多幾多?我見加4就180，我隻野好低攻

有咩途徑可以拎多D靈魂碎片?

你地打咩拎書附魔書嫁?

Max加280呀
多左100其實超多

惡魔嘆息係咪偷偷改左，打左幾隻王都唔出，交易所價錢又由9蚊升到25蚊

我個到由5石變9石

今晚打定多d先，應該會改

入少女123 打紅王

原來要打boss 唔怪得我掛機一本都冇

岩岩開服果一本賣150，好好賺

我個到嘆息都20石一粒了

今日好黑 衝把紫武4上max用左15本都爆
跟手升刻印石 82％都連續7日失敗

今晚要刷100個啦

已升 隨時申請

想問下事前啲獎勵係咪又送多咗次
無啦啦又收到好多事前獎勵

post 入面d 留言屌到七彩
話d 錢本身都難賺，而家咁樣搞死玩家
又話setting 錯扮加成
其實錢真係唔夠用？
因為我仲係lv4x 靠升lv 開箱暫時還好🤔

上到火山做日任都做死
二個鐘回一次水刷火山都會有紫

係 我頭先升刻石 15000一下
連續失敗7次都冇10萬啦

岩岩清左工作室d人，變左紅名，點變返正常

30萬 性向券 唔好死 死左就要俾300鑽..

thx,搞掂左

有無人組隊一齊打討伐 次元嗰啲 會快啲

啱啱入坑喺米2
係咪狂推主線就得

日日用金幣抽騎同寵 好快就破產
仲要出晒白色 好撚伏

而家好左啦，惡魔嘆息易出左

準備改返

最驚佢改夢幻，日日靠佢賺3千寶石

應該全部都改番
我hold起左d書同入左幾百粒嘆息準備做炒家

有紫騎但已經唔係幾想玩
隻game勁悶

我果邊好和平，冇乜交打

交係自己搵返黎打 去外服搶紫王之類 呢d 驚你做和平撚好無癮 係好撚悶

隻game真係唔洗點課，除非重貨

法師打交好似好廢

主要係主線 升級快又送得多野，推到50級左右同主線5章後期就多野玩好多 （夢幻同盧納

依家33lv

我而家都重係單機咁款...

刷左半個鐘少女紅boss都冇附魔書 係咪我太黑仔

仲成日黎我個服搶王

少女1，2定3?

咪咁啦

2

我米1 垃圾一隻，得6萬幾戰 懶得入去比人屠

你黑仔我今朝打少女2 一個鐘有20本
可能我打得快

搶埋我個服隻王
要匿係安全點睇佢地食王

有冇話刷邊隻boss?
我巨熊同甲蟲都刷過 都係得個吉

我隻隻都打 由左掃到右再去上
打哂就飛番去左邊個傳點由頭黎過

我公會有人一個鍾刷到50粒寶石，一日刷到300，20蚊粒就賺6000寶石

50粒惡魔嘆息

好有恆心，我掛住升lv無打過寶

呢d真係睇勤唔勤力 要守唔同服既沙漠搵藍王唔難 睇恆心 隻驚個交易所做得已經好好 最少0課都可以玩巨商OL

高戰力升lv快好多

琴日忍唔到手 70抽2紫裝 但唔岩職

點解抽裝咁傻豬

放返出去，睇下回唔回到本

交易系統如果係幾個ser連埋就正，之前隻ro手機板隻交易系統最得勁正，可以炒野

頭先想試下仲有沒我刷首抽紫騎
原來已經沒左

昨晚見你掛緊次元

我個ser嘆息賣10蚊 大手買再平啲

想問下....裝備coin ....你地換防定武架????

梗係防具，武器要用多5倍幣

手痕

咁咪岩囉，可以慳返d時間學下中文同打字

沙漠打精英怪都有寶?
我而家得4萬戰力好慘打唔到寶

次元沙漠打藍王刷嘆息

新手想請問呢隻game使唔使刷首抽

打呢D要幾多戰力左右啊?

次元沙漠要4萬左右，唔夠戰力去喪失之森，都會出

正常人首抽係唔會中到好野，長玩直接買首抽號

我有課 不過都係課 騎 寵 同伴
我有課同伴個358$ 忍唔住

唔該晒大佬
我而家剛好4萬，今晚可以一戰試下

我都黑仔 我少女2打王 一個鐘都得3-5本
都係咁刷 好多空心
我仲睇住人地同我打同一隻
人地出紫水 我出痕跡

今日我打左少女2同3都係出12本同2本藍技書，6本自己用，勁好運有2件裝出到MAX ,

而家好想抽紫騎，但990一下真係幾貴

但冇既遲早都要抽 合都要合上去
你當回收番d石

對比其他驚10連算平既 688 4500鑽可以抽4.5野 好多驚都要200先10連 不過佢個機率好撚閪

冇紫騎，打王真係好難拎到前幾名，勁想要隻國王企鵝

果然依隻game都要睇歐唔歐
我都好勤力打王 但係乜叉都冇
我打少女咁耐 連紫水都出唔到一支
書就正常啦 不過我冇賣 我全部拎晒去衝裝 技書見都未見過
我而家堆裝好多都得4 上唔到max.. 所以有排都賣唔到書

我諗要抽100至200下先有機會中，我睇大爺昨夜用左20萬鑽抽紫裝，都係出得十幾件，用成3萬幾黎抽裝真係好癲

我用緊英雄戰馬
寵仲係藍色 合極都藍

我諗住上到4就算，不過隻game真係好睇運，今日合紫靈魂石又負錄過到，次次升靈魂石都好驚

而家每日用緊金幣果2抽，而家賺到d石仲要買紫裝，一陣又要儲返d嘆息

我見紫裝長用 我想上max 啦
如果我唔衝 賣晒佢 可能已經夠買紫盾
先6500石

係啵 我想問下區王d痕跡max左係咪可以賣
我3王凸左幾十粒 我10石5粒賣晒

戰士d裝真係好平，我個ser件潘登勇猛鎧甲先3500石，我等緊法師副武同盔甲

戰士同斧最平啦
騎 法都貴既
當然劍同槍最貴

法師都好d, 騎士，槍手同劍士真係好貴，我公會有人用16800石買件槍手紫武，貴到hihi

所以我個面騎士盾 6500石好吸引
可惜比我敗晒d書.. 我實在太想衝max

好難全部MAX,我d裝都係得5件Max, 3件魔力4，4件魔力3

我得1件max你果然好歐
我建議你抽騎

都唔係隻戒指我沖左10隻先去到+4,抽騎就睇下佢會唔會低玩嘅禮包，巴打你隻紫騎用左幾錢抽返黎?

我咁黑仔 緊係唔會抽啦 輪唔到我
我係開ser第二日用500$hkd買番黎

我最好彩係中紫武 其他都好黑
刻印又成日失敗 書又係
靈魂石都爆3中1
我唔係咁黑 應該都唔止咁低戰

係啵 max左既痕跡係咪冇咩用
由其是區王

咁勁，藍裝果埋我都搞過，諗住等自己齊裝先搞

我刻印升到59lv.. 但真係好撚黑
10野有7野失敗
80％去左邊

巴打而家幾多戰，我刻印升到49炸，日日討伐好悶，唔知點算我隻野好低攻，打怪好慢

103371

同我差唔多，我66lv, 戰力103787，攻3415，防7900，血8046

我攻4608 防7172 血7386
我似法師多d

我都唔知點解咁低攻

可以係我未換件紫鎧甲同未升佢去紫靈魂石

岩岩1000石賣左本書，身上有7000石，一陣又可以沖裝

我身上得番200石

我個公會打紫王出到紫裝會平分，所以唔係搵得好多

平分咁好

今日出左紫法鞋，賣比公會人2000石，5個人分抽完手續費，一人分380石

放上去唔會比人搶？
跟手再交易幾件野分 都幾煩

所以買個果要係咁mon住，不過佢地成班日日課金，一日收紅寶石禮券都有200石

好後悔係伊1 好難生存 課長搶晒d王

法師甲5500石，諗緊買唔買好

我果個係大公會，所以好d

好傷心 頭先打4王 一直keep住第一
打到得番2血.. 個17萬戰課長黎左
Hi幾下就搶左個第一
又冇藍魔石

快d儲定多d惡魔嘆息，聽過維修後掉落率會降低，我儲左50粒炸

我成日都第二第三都冇藍 好撚sad

條友係企鵝度連中2隻紫騎點解果個唔係我

十抽有兩綠 我已經還神

佢仲要中企鵝

你個面d人中好野 都有人打66666

升滿左所有魔石版
解封埋第一個能力..
好似唔再升戰力.. 係咪要靠靈魂石了

靠收集同紫裝，而家戰力好難上

Oh my god

最快升戰力方法就係強化紫裝去+6

好 等你好消息

等我齊裝先點，而家未齊一爆就GG

偷步維護

屌 做咩事維修

我仲有少2少3未打

新手教學關都未打完就維護

唔係0700 - 0900先維護咩 佢server咩時區

等賠償了 成堆野未打

5個便當

可能會有埋抽騎抽寵
但都係白色

唔止咁少啦一定 最少仲有8萬蚊

屌 刷緊嘆息阿 仆佢個街

再友1支中經驗水同40個刻印

上得返啦

又會揀呢啲時間維護 嬲

唔嬲

重置晒藍王紫王。好開心

新手套藍裝上哂+5但50lv打怪開始好吃力
應該點升戰力？

買榮耀衝＋7

巴打係米2?

10抽中左紫伙伴
多左3千戰

直接買+7啦

又多一個昆錢位

btw btw 古書個機率冇變
可以繼續刷

刷緊啦，同伙其實仲昆錢過騎同寵，同伙抽中一隻紫都要再抽，我個ser d惡魔嘆息去到50蚊一粒，揸左100粒，諗緊賣唔賣左佢去

d重課陣間會多2-3萬戰 點追

賣一半先啦

巴打覺得法師紫甲5500石，買唔買得過

買啦 努力刷多2日就賺番

好黑仔
用魔書合5件都＋1
刻印用左200萬都升唔到

今日刷少2刷到18本

成功率係咪得15%?

係呀

犀利 我最盡都係得8本 太黑 勁多空心王

食祝福藥水刷呀，少人時間先刷得多

我有呀 我黑仔呀係依隻game
我尋晚用6本書
4本衝未衝過既裝都＋1
2本衝＋1都失敗

所以我唔敢抽同伴
我fd 十抽中兩紫

想問下你地刷書同嘆息係camp係一個位由佢掛機刷定係周圍搵隻係藍王打？ 如果咁刷咪要係咁手動走

刷古書同技書要打少女3紅點，要手動，惡魔嘆息已經刷唔到

少女2真係難出好多

依家54lv 得3萬幾戰 明明已經課左個新手包同d23蚊10抽寵同騎 依家藍騎紫寵 打4章主線已經好吃力
係咪因為我冇戒指所以個戰力差好遠

今日少女23 未計加鐘
40本落袋

勁到 我最多都係得15-18左右

係喎，一陣用100石買加鐘先

今日打少女3 狂出

今日終於有出技書，之前4日出左5本

終於無出

想問下 刻印而家又升爆晒 開佢d野又成日失敗 唔夠錢
係咪可以唔洗解討伐了
寧願打少女打書
不過我個面少女成日有課長清場 霸晒黎打

紫裝+5低戰過藍裝+7嘅?
咁用唔用好

用，紫裝放到2粒石

夢幻唔洗解
專心打書好過

唔夠碎升靈魂石 有時打夢幻好多碎

點解可以咁快解曬d版 我53lv先解到第3版 你係全部討伐任清完一次再重置？

後期地圖一個任有180刻印石

巴打有冇買成長支援禮包?買左係咪就可以冇左一週用3次卷呢個上限

有買
每日最多3次

我都唔夠靈魂石，睇黎要掛返少1同騎2，巴打係紫甲果2粒石升到紫石未?

但卷係咪每日最多買一張?

買用2張騎士劵去合一張少女, 可能都有賺

升到呀

係

唔怪得你咁高攻，紫色綠石加幾多攻

503攻一粒呀

岩岩用左8本古書，2隻戒指都係連魔4都上唔到

唔好痴我咁多 我好黑

我升晒主副武d石上紫，好似升錯左，應該升盔甲先

唔係 公會d課長話升防先

耳環就2本就上到Max,我d max都係防多

我得一件max.. 不要再說了

升防先打王會好慳水，我用300水都頂到好多次元火山嘅王，而家500水買唔起

想問下吟遊詩人話活動
佢公告話有幸運碎掉落
但我入去睇怪資料係冇野嫁喎
同埋打左10分鐘咩都冇掉過???

自回...原來我睇少左呢度，冇野了......
※吟遊詩人的邀請I：LV41以上角色進行時無法獲得幸運碎片。
※吟遊詩人的邀請II：LV41以上角色才可進入。

我記得我53呢開左第4版啦 記得清多d討伐
靈魂石同收集道具個度都加唔少

有咩職進薦？本身玩緊一個劍士

戰士或者斧士，因為冇人玩，d紫裝平好多

點解評分咁低隻驚

頭先忍唔住去左抽紫騎 而家個人好灰

因為抽野果度太伏

我都抽到懷疑人生 抽野係大伏 盡早回頭 簽到14日等藍騎重好

係game入面刷錢去抽就ok,課就不了，太伏

諗緊用唔用紅石刷晒火山啲刻印去升戰力好
而家我60lv先得65k戰力 打主任都好吃力

試下組隊，巴打咩ser,如果同ser我幫下你刷怪

我成日主動組人都冇回應 啲人冇set自動接受組隊
我卡3呀 應該好少巴打同ser

Cls 我個ser d公會內戰到癲左
我今日打2王排第一
比所謂敵對公會打死左
白白冇左件藍魔石

有無話邊隻禮包值得課打怪有啲吃力

我個ser好和平，今日買左個成長禮包，每日比多100寶石就多半個鍾刷書同技，而家身上過萬寶石

直接買寶石之前去交易所買裝自己強化

好好運 我都有打王 但冇好野
技書未見過
衝靈魂石爆 衝裝爆 賦魔幾件都＋1
去次元 夢幻又比人殺 開始懷疑人生

而家唔玩賦魔住，身上有6件Max, 3件魔4，3件魔3，應該夠，我諗緊買唔買件5500石嘅法師紫甲

我1件max 3件魔4 其他1...

巴打依家幾多戰? 其實5萬幾戰夠唔夠打曬第6幕個主線?我想快d解左個少女3先 同埋快d主線送果件紫甲

我兩隻都係戒指+4炸

咁我好少少。。兩隻＋6

而家11萬，5萬戰力過唔到第6章，刻印開到第5個未?，如果開到可以去商店買個10000金幣嘅魔石包，有4個第5個盤嘅魔石，用左會加5到6千戰力

上次買左一次11隻戒指個禮包，去到升+5就爆

大家玩緊咩ser?

咩成長禮包？ 幾多錢 刷技書係咪一定要刷少女3先有 依家連少2都唔夠戰力打 係咪升左戰先穩陣

岩岩先開到第4

個禮包48蚊，但得加經驗100%同金幣10%，不過我係要每日多半個鍾去少3刷野姐

其實依家套係咪唔洗點搞住 差唔多全部都+7
優先升爆塊刻印版同靈魂石就ok?
同埋紫靈魂石裝唔裝到落藍裝度到？

我連續2日係交易所拉1500石既紫耳環
岩岩仲幫佢+3埋

點解1500石咁平架

原來附魔有機會大成功
頭先我諗住升隻戒指做1階 點知大成功直接max左

唔知係咪放比朋友
正價應該5000左右

件法師甲我都係等4000內先買，我個ser d法師好窮

米4勁多人棄左game

應該好快會合see, 米四長玩嘅人應該得幾百個

合ser

活人所剩無幾
官方親手搞殘隻game

米4發生咩事?
我係米2 好似好和平

神威直播用1萬石抽同伙，1個藍都冇，呢隻game我點都唔會課黎買石

應該係不滿改惡魔嘆息掉落率同抽野太難

抽野太難又真係，一開始就咁
掉落我就唔知啦，我得果4萬戰，都未開始所謂嘅打寶

巴打你地岩先有冇食並他服既次元王?

邊洗課金

頭先上YT睇大課長抽騎,990果隻
抽左17次先中第一隻紫,中間藍騎都係得幾隻...
中獎率會唔會低到有D離譜

我見大爺用20萬寶石抽都中唔晒全部紫同伙

而家都算易刷寶石

新手除左跑主線仲有冇其他野要做？
一般主線跑到咩程度先會做其他野

跑到50級左右 開夢幻同盧納就多好多野玩

降低左之後掉落率近乎0

係呀，而家得返70粒做後備

我打到覺得開始打得辛苦果陣就做其他無聊野
大約LV3X至4X
開始採集合成藥水
然後每日清夢幻/討伐
夢幻入面就算討伐完左都打到夠鐘先走

而家惡魔嘆息都加曬價 之前10鑽都唔駛

開頭都有睇下對話，到咁上下已經變左全自動跑主線

真係好黑
打左成粒鐘少3.. 掃王
得2本魔書

有無話邊個職業好d？

你打果陣多唔多人打?有冇食祝福藥水?我今買左件法紫師甲沖左4本書就MAX, 但件紫武用左10本都係魔4

戰士最好，因為少人玩，所以d裝最平

唔好痴我咁多 驚惹左黑氣比你
我打個時完全冇人打
得2本魔書

而家好正，去次元打好多藍王，用200水都頂到

冇心機 訓教 開始想棄
連爆3粒

爆左6粒經過

我總共8中2

我岩岩呢粒 爆8 仲未上到

8中0？？？？

係 連爆

我突然覺得我未算最黑

唔係好明，玩咁耐原來係無得抽？

收番個掉寶率加成即刻唔想玩....
本身升裝升靈魂石都易爆 你唔出防爆呢D野 咁你掉率都唔該friendly少少呀大佬 基本上我每次衝裝 都唔會有件一模一樣o既裝以防爆左可以著返(e.g.爆左件榮譽就著返榮耀)
仲未講台版改少左趺o既錢 新手掛到咁上下 想用金幣抽多兩野寵同騎都已經無錢買/整水

原來我d運去晒依到... 最尾5％一下成功
其他都3下內

點解你哋啲刻印會升得滿
我玩咗兩日依家54lv先升到第三塊18lv完全唔夠石升

我頭一星期都無打討伐任 石板進度差人勁多
知道石刻加咁多戰力就清足3日圖就升滿左
後面六十幾LV 開左火山地圖 次元火山.一個討伐任都180刻石

又要打討伐又要升lv
我仲掛緊採集
好忙

柯南 我想問下米2紫王幾點打 想跟隊

打左一粒鐘event 夢幻
居然一本伙伴書都沒。。。。

而家我都係刷寶石算

其實打少女3收入好過打王

紫王有機會出紫wo 都係跟隊摸下姐

今日我用個半鍾刷少女3，出左26本古書同2本技書，我個see 古書賣緊47石，古書都1200石，一本斧士技400石已經放左，另一本就放緊2000石，再加d靈魂水，一陣再刷少女2，今日應該賺到4000石，而家刷少女2同3，平均每日穩賺2000石，好運就賺到4000至5000石

我成功了 好開心！！！

只係你特別好運

我5日出左7本技書，換左件紫甲，攻高左，效率都好左

我最多都係第2

想問下D 教本邊到有
同埋一開始係咪冇得比你唔課抽武器? 我見全部都要用紅石買

我技書從來冇見過
不過算 我覺得我地ser都冇乜歐王

咩教本?初頭做主線任會送你件盟約藍裝，不過而家藍裝好平，課少少都夠買，至於紫裝就建議刷寶石去買，唔好課金買

係少女3特別旺我，其他野我都黑

我頭先打活動 出左好多同伴書
跟手全部合極都係白 有隻綠但又重複

公會有秘書長負責mark時間 提水重生

你加我好友 叫埋你

我打左10日夢3都有

只出過一本技書....

已經好似對住條女咁

進進出出 打紅點

你都叫有1本...

升技個D, 點解我冇件盟約藍裝既

我果邊古書個價已經跌到35蚊，仲要有d難賣

升技果d你升夠lv會有箱送基本嘅，其他就要自己刷或者去交易所買，你主線做到邊?件裝一定有

懷疑你個ser易出

今日燒左12本古書， 都係失敗，同埋而家好缺靈魂碎片

做到哈布爾

好感動燒左20本書，武器終於上到MAX

小弟已燒40本

而家戰力好難升

新個活動大建議建議換鐵匠嗎?
定係換多幾張野返來抽?

鐵匠一定要拎，抽果張每日限拎一次，所以全部野拎晒係最好

鐵匠能力係咩？
我見伙伴list 沒寫

好似係討伐同狩獵

狩獵正
必換

討伐最正

慳水錢

用左幾錢抽

咁多人......
我換左鐵匠後，就得仍一隻藍

千八萬金幣

暫時記錄
衝13粒中2 紫靈魂石
仍然繼續爆

點解玩左成日都好似冇進展咁, 又冇裝又冇打到石買裝

你d靈魂碎片邊到刷返黎架，我而家騎2都要掛，都係唔夠碎片

巴打幾lv,咩戰力?

因為你掛住刷王... 我刷極都冇技書 已放棄
專心係少2少3掛碎片
1日有時合到3粒
但咪又係爆 dklm

刷多幾日應該就搵唔到錢，我個ser開始d人玩，d紫裝好多都有價冇市，買得起嘅都買晒

LV32 7127
只係係到狂AUTO

岩岩都爆左，有d想棄game

我11萬3升得好辛苦

我沉唔住氣 又用左5本古書衝武器
爆晒

有冇d類似防爆嘅道具嫁其實

冇

我好似11萬5左右，好想用晒d石黎抽騎，抽唔中紫騎就棄game

我升唔到靈魂石就卡住左

新人開咩服好

我都係今日刷到2個max 先加到戰力，d裝9件MAX, 2件魔4，1件魔3，應該得抽紫騎同紫寵先加到戰力

咁我仲有好多機會升... 我升極得一件max
所以我先唔賣魔書

戰力初頭講到而家都係刻印靈魂石收集 你刻印搞掂靈魂石又爆哂咪搞下收集 慢慢自己刷藍裝升+7

想問 換野既藍coin 點打返黎架？？

交易所有寫
日任 月任拎

唔係藍蝦果隻
係shop 到 星星隔離果隻
仲有 d 粉紅coin （ 打怪 果d魂 換既coin）
你哋會換咩 箱多？？

個個係積分 用石買商城野就會有

哦 即係 我唔會有 明白 thank you

有方法賺石既

我56 lv 打到d 藍裝 放10石上 拍賣場 希望有人要

同一個名既藍裝有兩種價錢 唔好賣錯價

D刻印石好多唔知有咩用

我乜刷都10石就算 but 無人要
米4 都無人買野orz

想問 5000藍coin 換11抽
你地抽騎 定 pet？？

騎先啦

我岩岩先點到15%果個，點左10下都唔過，之前掛住刷寶石冇理過刻印，而家都唔知夠唔夠金幣過

巴打玩咩SER 多, 想同番香港人玩

屌真 個市場就算物價勁低 都冇人買
勁on9

米2 除左戰 斧

都好活躍

巴打抽同伴抽左幾多野
我都好想抽

我fd 最尾個5％用左8百幾萬都未升
我真係好-6

想問 你地打怪升攻果d 打哂未？
（即係打幾多隻怪就高攻防 果d）

其實唔用昸裝係咪賣哂佢就得

你唔洗開放潛力咩

好似6-7pack 4紫

Wow.. 不過機率都幾低

睇大爺抽

你會絕望

係 所以唔敢課咁多
係fifa 已經課左幾皮
依隻仲低機率過fifa

易過fifa....

可能我係fifa比較歐
我覺得中icon易過合金騎寵

呢隻game一課就要課幾萬先見到成果，課幾千其實效果不大

應該係 課幾千會卡住中間 除非超歐

米4啲人衝到好高啦，藍裝無人要

無計 咁慢慢升住lv 上去先啦orz

有冇人用紫色工人掛火山怪，係咪淨出白裝綠裝？

我刷少女3真係好歐，今日1個半鍾出左24本古書，2本技書，一星期出左接近10本，不果刻印就好黑，咁左20下都過唔到15%男個

仍然未見過技書 你係打條女先出
定係綠王都出到咁歐

我刷紅點怪，姐係綠怪出

我尋晚刷左個半鐘少3
打紅點怪 出左7本古書only

見到有稀有同伙書，一本1000石，買唔買好

十連抽全白 你諗下

唔止 十連 3白合上去都係白

呢隻GAME抽野機率真係......
雖然我好-6中左隻紫騎，都就係一千零一次
唔係有活動，我同伴一隻藍都未有

合紫石又爆，15%果個刻印㩒左接近30下先過到

抽左幾多先中紫騎

仲有10％同5％

有冇人玩除左米2既ser
個個次元都冇咩人咁
係咪死哂

我係伊1 好多人

你地50lv前用緊咩裝 開左個新ac玩 但發覺佢要50lv先比你買野搞撚到唔可以一開波就買裝自己強化, 但我又唔想課果個新手禮包

50lv先可以用交易所？
你開分身定點

50lv前只可以睇 要50lv後先買到 唔係分身 另一個帳號

咁可能要用主線裝..

而家重有咩方法刷錢? 玩刻印d錢冇得好快

幾多lv同戰力?

66lv 9萬4戰

去少女3刷紅點，刷古書同技書，暫時都每日搵到1500石，再用石去買嘆息

Thx巴打

古書個價冧得好快，而家收入日日跌緊

用左10幾本附魔都升唔到隻戒指去3階 係咪on9...

係 而家米3 40石一本

少年 你太年輕了 小弟衝武器已用50本up

3階應該唔難，上MAX就難

你要有van巴既運氣先可以

米4跌到30石，早幾日70石果陣，一日刷到15本都爽，而家戰力高左，一日刷30本都搵得唔多

伊1開始20石一本

我發覺我同古書and技書好有緣份

開始量產，課長同高戰嘅基本上都MAX晒，古書需要其實冇咁大

我一路都想max.. 所以仲未賣過
我想要技書比較多

技書一本都未打到過

技書我打到9本，3本法師自己用左，如果刷到紫書就發，感覺上易過紫裝好多

叫van巴祝福我地
我都未打過

只刷紅點怪，仲要揀少人時段，一多人就好難刷，建議刷城堡果d，感覺上戰力越高嘅怪出到機會會大d

今日合左2次紫石都失敗，已經3連敗

米2 連登有無位
56lv 53k戰

終於4王都第一
而家課長齊晒唔爭 太好

玩左13日先得9萬戰力
好羨慕啲人夠戰力刷紫裝

有冇人玩卡5架？想搵個公會入

刷紫裝講運，好似有打紫王就有機會分王，藍王，我打左成個星期，乜都冇

今日我都拎左第一，而家攻高左，排名前好多，我公會今日有人打藍王出左件修利溫紫甲，最後平價4000石賣比公會友

藍王我成日出團結 榮譽耳環

呢幾日排連榮耀都出少左

想問下邊度有得DL PC CLIENT, 完全搵唔到

點樣平賣？ 掛交易所？ 會唔會比人搶走

想問 唔課金情況下
升戰力 係邊樣升最多/ 邊樣最易做
1. 靈魂石
2. 裝既魔力
3. 收集道具
4. 怪物調查

件野應該值10000石，買果個人要係咁mon住

我又唔算好多，真心-6
20次左右出左

盡力賺寶石，刻印，靈魂石，調查優先，紫裝先好落本刷魔力MAx

我個人覺得靈魂石
收集道具、怪物調整後面好很慢的!!

咦，官網咪有囉

你DOWNLOAD左 NEXON個程式，之後係入面DOWNLOAD

靈魂石 orz 而家全藍渣 唔夠膽上紫住 得57 lv 根本有排
btw 係唔係去幻覺升最快？？

隻game唔課暫時應該10萬至12萬戰力係盡，除非好歐，課幾千都係得13至14萬戰，所以唔課唔會同佢地差好遠

20次就中，好好運

我上二百抽了 都係冇

如果佢開新ser我都想重玩，買紫騎帳號返黎，再玩戰士，戰力d裝平過其他職一半

係咪因為戰士冇人玩，我見我個ser戰士排名 8萬戰已經可以上頭20

20次11連?

係呀，槍手，劍士同騎士就最好多人玩

我個ser 6萬3就上到戰士排名頭20

我個邊仲低 5萬7

重玩好肝.. 其實本身我都想
得我自己一個
頭先少2 刷王 得一本古書

連登～光復香港 有位，有興趣可PM 會長INFINITI

我公會個土豪想合金龍同金伙伴，呢2日收左免費2000寶石

所以你仲話重玩

打左20本古書 全部禁晒落把紫武都max唔到
前後用左50本＋

刷左兩個鐘少女3 城堡紅點差唔多全包
成果： 16古書 1戰士技書

難得出技書點知係戰士技

唉，升紫石又爆，4連爆啦

請問米2有公會收人嗎?
戰力只有4萬4

米2各公會團結? 米1內戰中

連登～光復香港 仲有位，有興趣可以PM會長INFINITI

search 公會滿人了

算團結，最高戰個班係同一個公會，其他人可以一齊打紫王，有時出左王霸服公會會叫人黎打

遲下出ser戰，你成個ser平均戰力差都好難打

排隊入米2公會

米1唔得，最大公會自私打。宜家內戰情況仲最嚴重左

入坑千萬不要入米1

你照申請同PM會長就OK

米1/3/5 都話內戰

不過米3 依家有2個超級課長掘起

珍寶同于萬仇？

好勁

3金 同 1金。好似係

米4同米5互打中

佢地三個 真人frd黎

佢地好憎5葉草

米2 市場

我見間中世界頻就有人「黑草」「黑草」咁閙

但唔知咩有咩恩怨

有fd入左佢地個盟
每日收到2千幾張課長卷

花生花生

我都係米1

課長卷？咩黎？

唔怪得岩去ser1偷王佢地唔打我打自己人
好彩米2係人間淨土

紅寶石交換劵，50張加5萬金幣換到100寶石，2千張姐係4000寶石

有人課左688就全個盟都收到10張
2000張姐係200x688
一晚洗十幾萬

如果要合金騎，金寵，金同伙，起碼要燒30萬以上，我公會有人呢2日燒左4萬蚊，合左7次，都出唔到金騎

珍寶每日50pack 佢Set左Budget

珍寶未轉米3之前係我公會

臨走個日課左19pack

臨走都課19pack 係咩玩法

散水餅

卡5有冇公會，岩岩入坑

想問有咩好玩自動導航基本上冇自己動手玩過咁濟

Nexon個PC端成日開唔到

頭個堆主線只係比你熟悉點增加戰力，所以自動冇問題

王同後期主線就唔可以全自動

另外，大家都等緊ser戰

基本上練到60後。日日手動。好忙

而家少1好多疑似大陸狗分身隊伍 佈滿紅點位置 想刷書都難
兜左10分鐘先打得5隻紅boss

次元嘅喪失之森好多工作室嘅人，我遇到呢d都會清晒佢地，不過刷書最好係少3，出嘅機會大d

其實點開紅 ？ 成日想清都唔知點開紅

清哂都無咩用 識自己行返去 要踢佢下線要佢返左去掛好似15分鐘唔郁先出返次元大房 佢地自己被人殺完又BOT行返去其實無分別

好彩你入岩 ser, 米1係癲到公頻叫人去次元幫手然後屠殺同服人

咁撚癲

痴左邊條筋

今晚8點我地又去解救台妹

堅架，我都O左，竟然唔係俾 KamiBB打死而係自己米1既人

真心，想要有個好既遊戲體驗，必須遠離米1

歡迎連登巴打/香港手足入黎米2一齊玩